必須堵截藍絲受惠於外國即將對香港人開啟既後路

已經十分明確表明針對香港但支持香港人

要對政權作出制裁但唔傷及池魚係無咩可能既事

鑑於近日多國動向都係講緊援助香港人方法

有可能為香港人身份開後路

但到時一定大量利字當頭既藍絲衝住去搶

所以大家必須有個方法堵截佢地得益

如果大規模，日後一定有審查制度

留/cap低你身邊所知既藍絲既證據，要證明到係佢
到有審查既時候

不過大家記住千祈唔好觸犯私隱條例呀

唔好犯法就得架啦

唔係要負責

除非你係

推

鬥紅

真偷聽到公司藍絲係到傾緊bno

想走！？

留低佢既證據

Push

班仆街肯定會利用bno，到時記住舉報佢哋

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲